如煙 因給你遞過火

我知道有幾個位唱得麻麻

如果喺你朋友send俾你，你有咩意見俾返佢？

沉到地底了
單機版

唱得好硬
好似每隻字都好用力先出到咁
試下自然d

多謝
終於有回覆

你唱得好難聽

聲底幾好聽

可改善嘅問題：
真假轉換唔流暢
真聲上高音用喉嚨施力
假聲唔夠氣

加油

講多少少得唔得
譬如點樣改善

多謝
我知道啲問題就會改善

如火也沒熔掉我

你唱得太硬 一隻一隻字咁跌出黎
要連貫如流水先有feel

加油

正野

改善你既天份，得唔得？

加油？